大家而家買到既口罩要幾錢幾個

台
日
韓
等地相繼禁運

大家而家買到既要幾錢？

運費好貴，計番每個$3.5

邊度重買到成本價。。。

幾個星期前買,同人夾份
不過買搓手液個批就比人放飛機曬左成千蚊

今朝睇過下啲online shop

日本製 全99% 獨立包裝
最平要20蚊個

韓國製 KF94 獨立包裝
最平要25蚊個

仲買到3.5口罩

日本白元口罩 90蚊30個

幾個星期。。。。

呢幾日全球爆到仆街

之後搵極都搵唔到
一係就排隊唔陪人搶
上網又唔係好識，除左淘寶，
但而家淘寶都唔好用更加無可能買到口罩

今日仲有大貨7蚊個, 家下仲買到

最近夠用無留意，又貴返？

放飛機？錢佢都吞埋？有冇得追。。。

網上真係好多騙案

日本韓國唔係禁左出口啦咩？

200 包150個

現貨嚟，應該喺禁前買落嘅蟹貨

我有海量美國罩，可以賣4元個
空運，一盒成本25usd

佢應該係幫人買完，啲人見條街有大貨走數

邊度有。。。屈氏網長期無

請問係邊到買

美國一盒５０，３４０
意大利一盒，８５０

ＨＫＤ

你應該係係出事前買落？

運費貴過件貨本身幾倍。。。。

其實依家幾搞笑
之前香港D口罩炒上天價
早排吹風話口罩有大貨同本地工廠
D炒狗即刻大量放貨
依家D價大概回落係$150/50個
但依家全球大升價
加上日丶韓丶歐美唔出口
香港D價就冇升番
D炒狗心理有冇禁弱
真係唔識睇市

之前大陸咪有個仆街女人

去日本搶罩賣返比自己中國人賺左１００萬

而家佢以前啲貨可能值１０００萬
佢而家應該想捶爆春袋

黑心藥房賣３００蚊一盒

好似都係印尼，
真係唔撚想買
不過再咁爆落去，
個瘟疫真係去到２０２２年都可能唔撚完

屌，見步行步啦
用到口上啲罩７７８８個時先算

4px 運費算平，美國空運費唔使10元盒，我買一箱20盒

咩網站重買到

日森よしの: 本 -

呢個？

1lb貨要$55usd起碼 三星期先到

イズ PM2.5対応 60枚入×5個
￥99,800 (￥19,960/1商品あたりの価格)

仲未加運費

早兩日喺日本掃左廿盒口罩，一盒600羊，一盒50個
一年唔使擔心

我買最貴都係$3一個（連運費）
拉均買咗嘅所有口罩連運費average $2.3一個

無，當地價錢當地人買。。。
貴撚過香港啲黑心藥房。。。

全部過萬ＹＥＮ。。。點買得落手
重未計運費

買唔到就唔戴

1918年流感大流行是於1918年1月至1920年12月間爆發的全球性H1N1新型流感疫情，此次疫情造成全世界5億人感染，5千萬到1億人死亡，傳播範圍達到太平洋群島及北極地區；其全球平均致死率為2.5%-5%，和一般流感的0.1%比較起來極為致命，為人類歷史上最致命的自然事件之一。

呢單野起碼

２０２０年１月－２０２２年１２月啦

買定２年既都差不多！

咁勇。。。

大陸集運全部郵寄返武漢先是常識吧

紙皮都可能中招

係USPS入面有人放3m1870罩4盒*20個先$100usd原因係乜自己諗

好多人口罩只係夠用到 3 月中後期

睇嚟要2 日用一個 ...

Kf94 35蚊個 是鳩但買

覺得過多排啲炒家會收返啲貨去其他國家賣
一係掉返上網賣返去外國
大家有能力買多2盒看門口 小心第二波炒風

而且見到平放都只係狗也不屌嘅印尼貨
日本韓國美國貨價錢企得好穩

８０個１００ＵＳＤ

７８０／８０

９。７５一隻
都好貴

有錢 好多藥房先賣緊28~30

我而家都無乜

上次去日本買錯左 小童海棉口罩。。。
原本買黑灰個種但又貪佢彩色

而家可能真係要３－４日用一個

係呀，班傻狗真係出嚟搞笑

$9.9usd 2個low quality n95 末加tax

咁我買貴咗但屋企附近無藥房，都係叫管家上網訂成千幾個

日本未禁出口喔

ＫＦ９４一個普通都要１０蚊，點解佢特別貴。。。

ok 你贏

管家

兩層既分分鐘都無

我唔知呀其實，睇返信用卡再除下就發現35蚊個大約千9蚊先50個

Log on先$100 6個，大把貨

有豬咀

唔識去同埋未去過

係，亂鳩買唔知有冇落袋

月產6億口罩買不到？旅日作家：日本若不禁止出口，再多都被陸客掃走！

日本好似真係未禁，
但韓國禁左。。。
不過都大鑊啦唔夠大媽同黑心藥房搶

前日見到log on有賣 18蚊隻

係

仲大貨緊？

炒口罩班Ｌ樣如果唔死既話，
疫情過後真係發到豬頭

印尼罩真係咁差咩? 我見而家Sensi同VIO都係$150/50個左右

28/1開始amazon jp入左過千隻，計埋運費平均一隻平過兩蚊，已到晒貨

你屋企個廚房一定好大

借黎煮個飯好鍾意煮野食

洗唔洗派籌

係啊，有tg

你識唔識用八達通

Same 1.5隻

最貴5蚊左右

宜家唔得啦
之前全部新年買
65蚊至90蚊盒
有d送左黎有d之後黎

唔洗，會員卡有9折

唔知，不過如果有得揀都唔想揀印尼。。。

之前ＦＢ有條片話係印尼口罩生產過程，唔知真定假，
全部落晒地

當時好似中國爆左但日本未爆

比你煮完落埋山都凍曬

加埋運費，$2.1
買左兩盒

屌緊係識啦，不過唔撚會用

養唔養狗

而家再上去睇，全部過萬ＹＥＮ以上

白加道定梅道

西半山ＭＩＤ ＬＥＶＥＬ
再唔係就南區

比狗咬過，唔鐘意狗

可能係羅便臣道呢
反正肯定唔係普通人

唔想自爆

快d買豬嘴啦好心
而家唔買遲d更貴
口罩我好有信心遲時有錢都無貨你買

而家全球爆到九彩

遲啲分分鐘全香港停工

有錢人訂野唔洗睇錢

我地重要格價

3代人做投資起家囉，好似自爆緊，其實同普通人一樣我都會食30蚊一碗魚蛋粉

可能係順利村

我知道大約幾錢係無時間去搵邊到有得買所以先叫人做我好慳家，一個月自己洗3000，做家長5-6位數

好多濕咗同有蟲

想報名做園丁

我可能明佢地

一日賺３００蚊
一盒罩３００

總結：唔戴好過

而家有良心既罩真係愈黎愈少，
全部都加晒價
無罩又唔可以出街
通常一見你無罩啲人就會屌

不過有時收工，
見樓下有幾個童黨都唔戴罩
重粗口爛舌，
心諗個班仆街幾時中招
不過我地一個罩戴１日甚至２－３日，
其實一樣無左防護用途
戴罩都戴到有少少頹

豬咀幫到你

唔緊要既，
好人壞人窮人有錢人最後都要死

我以前走我數個老闆佢都識彤叔個孫
彤叔都走左幾年

有錢無錢都有人ＮＩＣＥ有人惡到仆街既
明既

幫樓豬推咗上熱門

係我咪又係同你地一樣比狗咬，不過見完我律師團隊就放我返歸

第３世界整既罩重恐怖過自己本地整既
有得揀既邊個想用

日馬 成本連集運 $1.3-1.6@1 入左4000個

管家＝媽媽

重點：而家邊度有比較平既罩賣，
請向方熱心人士提供。。。

獨立包裝好唔抵買
尤其韓國一包一個嗰啲
一月頭我喺韓國未有人搶嗰陣
計過數都覺得玩唔起
無大量入

日本阿馬而家重有咁平？

但岩岩睇全部都過萬。。。。。。

$1.4
但運勁貴

講到豬咀唔洗買濾芯咁

咩網買

又係日本阿馬？

HKTV mall
$250 50個本地公司，大陸生產
$7/個 日本貨

遲啲無真係要用

廚房紙
膠ＦＩＬＥ
同廁紙

一月尾買落？
睇黎巴打你無mon 口罩post

1月尾 2 月頭MON左幾日

無。。。唔識用網上日本阿馬個啲，
ＴＡＯＢＡＯ就識，
阿馬總覺得怪怪地
不過而家都漲晒價
而家先學好似有少少遲

其實呢一刻仲計幾錢個口罩不如襯仲買到又唔太貴快手買定豬嘴加filter好撚過啦

呢兩樣野都已經升左差唔多一倍價

最貴$5 最平幾毫子

$0.8一個，利申大陸封城前買。。。。

都係既

川西工業，計返運費都係40蚊到盒

$1.5-2，$2真係maximum
買左盒$4個已經dum春到仆街，見係靚野就就安慰自己

買咗660個，使咗970！計番每個1.5到

Sunwey - 最新抵港99%PFE,BFE防病毒口罩(50枚盒裝)(每人限購2盒)
$ 599.00
2日集運
已售出 600+

10幾蚊一隻

最貴$9.9一個KF94 買左十個
屋企好多口罩都唔洗錢

有人送？

我腦細有成千個口罩都驚唔夠都要係咁搵

1蚊一個

8蚊一個
不過冇咩心機搵平啲嘅口罩

冇話遲既
你而家買 4月中 5月頭應該到貨既

前排同咗個日本代購網買，50蚊一盒日本製嘅十字牌口罩！我見其他黑心網店同一款，有人賣450，有人甚至賣到720！有病嫁！

想知咩牌子

Amazon

代入角色
３００才1盒， 1盒用1個月
拍次拖都夠買2盒啦
又唔駛咁刻意買

好正面，又好似有啲道理

就算１０００蚊一盒
５０隻
都頂到２個月

咁佢重會整到啲出黎
有人返工生產＝多口罩
就算病毒殺左人＝少左人搶罩

又好似真係唔洗咁擔心

1蚊一個超立体（垃圾級果款）

有人送左60個KF94 一盒超快適同一盒美國罩
但而家都好驚唔夠

都成１２０個

都用左幾十個
屋企4個人

KF94 $6一個
普通外科$3一個

日本罩 $1.3/隻

琴日係donki買咗20蚊5個 得BEF

我都有依d 朋友， 直頭問埋佢地要唔要(80蚊盒)都唔覆

我幾個月前1蚊添

睇黎你都無mon口罩post
差不多一個星期無貨番咁濟

用緊日本口罩vfe99, 5000yen 1200個，1月中樂天買

岩岩買左盒280/50個

Kf94 一包5個，$90一包，有冇人有興趣？

Level幾？

仲有無

我老母用公司既

我自己一個人用，應該多過您
不過唔洗驚

１０００蚊一盒６０個都頂到２個月（１條友！）
有人返工＝有野賣
病毒殺人＝少人搶罩

猿國勇：全香港可能３分２人感染
到時大家都唔洗爭

香港ＤＯＮＫＩ？

係 荃灣個間 每人限3包

點解九東唔開返間

大把貨 爆咗之後都未買過

我見佢琴晚上架 可能今日都仲有貨

其實都幾肯定一直有好多貨＂到＂香港 只係比人搶哂
而且冇想象中咁貴 ，當然依家就肯定貴

成本０。１－０。２

廠賣＝＞２０蚊一盒
ＳＡＬＥＳ＝＞５０蚊一盒

所以之前咪有人屌盾賣１５０蚊一盒，
賺到ＦＡＴＦＡＴ

日本唔知幾時先會禁運

賣盒比我

留tg

製造商都升晒價

Astm level 幾

最近跟公司買到infimedi最普通得BFE嗰款藍色盒口罩$80/50個

unimask 711, 自己google

呢啲竟然唔係呃人？

計埋運費 ard hkd3.5一個
不過日本製我覺得抵嘅

咩網

連埋運費好似5蚊左右
淨番幾十個

最貴就第一日爆
logon買用住先買左兩個一包60蚊

【屍殺半島】劇情爆香港係抗毒關鍵 接濟韓國生還者再聯手打喪屍

屋企有 印尼 藍盾 日本 口罩

到底係用左啲垃圾罩先 定 用晒靚罩先

唔知，
一個用２日

幾多個

2個1包

３０蚊一隻

美國Amazon 買左15盒, 個空運免稅倉封左
去鳩左海運 CLS

想問一問而家仲冇可能100蚊/50個口罩？
因為我識人佢下個禮拜會有一批德國口罩返香港， 佢喺我哋教會whatsapp群組問 有冇人要，佢賣100蚊50個, 但我唔敢問佢點樣訂， 因為同佢唔熟， 有冇巴打絲打知道有咩方法可以壓到個成本咁低？

仲有得賣？

印尼８０－１００／５０Ｐ

不過而家應該好多都反價
今日
南韓又爆到九彩

我之前日本送嚟 運費貴過口罩
三蚊一個
多咗幾盒 (幫男朋友買但佢話夠
要tg我 whatdapoop

美國海運香港要幾耐？

高登口罩
90蚊50個

邊有咁平 有你介紹比我
就算印尼依家平都接近兩舊

手足坐緊監你地仲掛住買口罩行動post呢

早兩日上網買咗兩盒en14683 type iir
Made in USA既
大約4個幾一隻

7亳子一個,加埋運費就1蚊隻

擺左出黎成個promotion架咁 都幾多 但無人買

8$ 個日森買
買左2 盒50個

平均16.5姐

我就係唔敢問……如果我問到佢，我會介紹畀你

其實如果係好早好早訂， 同埋用好平嘅shipping公司,德國口罩係咪可以做到呢個價？

想買印尼可以邊到買
最平幾錢？

我有貨三蚊個 要可以留tg

請問係邊個國家口罩?有astm level嗎?

$150, Sensi, 可以喺facebook Marketplace到買

羅便臣道係半山，白加道係山頂⋯⋯

印尼 4蚊個叫左個藥房佬每星期留10個比我吊命

早幾日。。。而家全球爆到陷家富貴

所以我先上黎開ＰＯＳＴ集思廣益睇下邊度重有

點知成班友都唔睇字
我話「而家」呀火都黎埋真係

天網恢恢疏不漏
定然作福福來縱

我係日本樂天入 日版口罩本人係MIC
有BFE PFE

巴打好人 想要1盒

巴打話佢是 順利邨
其實係咩人都唔緊要啦

而家周圍普遍要4,5蚊 認證不明

［行動po推一推］ 聽日2月29日（六）8點太子見

you so much

貴小小都ok,最緊要係證明

印尼貨真心仲未敢買
硬係覺得質素麻麻地

巴打，我想要，點聯絡你

Sensi唔錯

$0
公司派 promax

thx

Kych31

大量收有證書口罩，3.8蚊一個。有意留tg

update: 冇哂了

我上星期買完Type I 都係68蚊50個

可唔可以認識下你

where x-x 淨係運費都唔止

全部一月尾買，3.5蚊個，

有心研究唔難既⋯但依家遲左喇

你就係傳說中既
口罩炒賣員？

瑞典 運費除開係26蚊瑞典錢

而家係食真正唔炒既貴價

我泰國買咗堆vfe 日本制都係幾蚊個， n95 就貴d 30~40蚊個

咩幾多個？
5蚊個買左70個
淨50

Carousell
其實啲人賣既野真定假

一定有假，
有人特登開低價錢賣，但永遠話無哂但又唔關post
博有傻仔放抵價俾佢收貨

面交果d多數係真

我係去買，點解我係賣

吊那星公司訂左幾盒印尼口罩！真係送都唔敢戴

漏左

搞乜鬼

如果真係無頂住先都好

扮個市跌

海量大貨到
等到50蚊一盒先買

日森大約1.7一個

1-2蚊個基本啦，自己入成人台追post

德國藥房買
30歐100個 再加20歐運費

我都想問
成日好驚佢真盒但換左啲假口罩

搵間信用高啲

@wwwyolo

每隻口罩運費4毫子港紙
哎 好貴
圍埋，2.8一隻到
日罩
年初一買都咁失敗

日馬買， 1蚊個包運費

n95，平均6蚊個